我仲以為2月3號會有大三罷

其實講左咁多次三罷 得85成功 之後次次講罷都唔夠人罷（我次次都有）
到今日23醫護罷工 之前仲有人會話「準備好同醫護一齊罷」我仲以為今次真係可以好似85咁 但今日係中環仲有人「和你lunch」 仲有大把人翻工
街頭抗爭先係光復香港嘅出路呀
求下大家以行動 代替口號 用街頭抗爭 代替口頭抗爭